(集思廣益)有關tb

1.如果一個tb同女人拍拖，咁個女人算唔算係les?
2.同上，個tb算唔算係les?
3.如果一個男人鍾意tb，咁佢算係直定gay?
4.同上，個tb係直定gay?

1. 大部分係雙性
2. 中學既tb有部分會做翻女人 留意畢業後幾年就知
3. 取絕於個tb偏向邊邊
4. 呢個情況應該會變翻女人 所以係直

利申 讀咗六年女校

見過tb同男人打茄輪，依個情況點計

喺club定點 如果有愛情基礎下打
咁應該佢係直 只不過剪短髮